[扮工動物園] 寂寞也揮發著餘香之星期五

原來情動正是這樣~~~

早

早
我好眼訓

我家姐惹左啲菌比我同阿媽

咩菌

先生早校長早各位早~~

我同阿媽都喉嚨痛

誰共我研討 展開初戀的態度

又吹澳門

早晨

初戀呀 我要初戀呀

談情可否當代數

乖（摸貓頭）（伸手）

DLLM

今次冇睇錯更表，係要返工

飲左紅牛未?

以為爛mon,換新機

應該要，好眼訓

黃金無鉛

睇錯時間
早左30分鐘返工

care+

明明你有錢過我

早晨各位

易手機jj

我呢啲易手機 一年換一次

一個so9sad but ture 既事實

得返26%

而家無得叉

食飯

梁游玩完鳥

你咁誇獎我
自問唔夠行動力，同冒險心

仲有大把野學，係呢個世代，做專材易上位過通材

吸毒咁款既

但佢冇練過靠外掛

咁北冥係屈機既

原來肉經理都有晌風post 留言

唔係經理
傾下計姐

噢~
對唔字肉總監

以目前預測路徑，預料帕卡於周六晚上闖入香港400公里範圍，至周日清晨升呢至「強烈熱帶風暴」級別，進入香港300公里範圍，並可能如「天鴿」般在近岸時爆發增強。不過，「帕卡」的威力料不及「天鴿」，暫時估計以「強烈熱帶風暴」級別的上限，即中心持續風速逾時速110公里，在廣東省陽江市一帶登陸。由於預料本港附近海域，可能會普遍吹強風，且風勢持續，料懸掛3號風球的機會頗大，而若帕卡屆時可進入香港150公里範圍，便很大機會會掛8號風球。

又八號

過左呂宋個山頂個風都無移位先知打唔打得成

噢耶

3 號應該走唔甩掛?

應該有既

星期日返工

試下入佢中路

吊！用愛膚堅啦

如果真的太好 如錯看了都好
不想證實有沒有過傾慕～

baby

你個名好有深度

俾人周到就大L鑊

係波經理

會當凌絕頂 一覽眾山小 黑暗底

伸撚虎

男友果檔有兩個show gals好好J

圖OR虎嫂?

相呀，你當討論區係乜野呀

自己黎啦

6日 不了

ok 嗎

望到飛機起飛
覺得心情好暢快

sam!

我得閒喇

好累 但訓唔著

某位會員既gif

好可愛呀

我睇左一陣

返工 勁眼訓 點辦工

咁晏先返工?

唔好辦公
一齊扮工

入廁所扮